十個黑警互相打鬥絕對係核彈，要將佢放上Twitter

19號就發生左十個黑警互相打鬥
希望你地將呢單野煲大嚟講
等全世界知道香港黑警完全唔撚專業
呢個亦都係你地核彈之一
希望你地可以把握呢個機會

打國際線既朋友不況將呢單野放埋上twiter
同埋非建制所有議員希望攞到CCTV將佢發大佢來搞

本土大家笑下only

國際線不嬲香港黑警已經臭晒朵

支聯辦9up嗰啲先稱得上國際level

推

簽名啦

For meme